# BS AngularJS

1. Jeżeli brakuje należy zainstalować node.js https://nodejs.org/en/
2. Należy zainstalować paczki w projekcie komendą "npm install"
3. Aplikację można uruchomić komendą "npm start" lub "npm http-server ./app -a localhost -p 3000"
4. Aplikacja działa na http://localhost:3000